你地依家快啲同我開電視睇阿滕

睇緊了！

豬sir踢波又勁 睇電視又有taste

屌緊喇

臭雞